環保撚請入

今日食吉野家想要支飲管都唔比 真係多得你班友唔少
成日屌人用膠唔環保 飲管又唔 膠袋又唔比
波波池啲膠波都唔比 咁不如整個化糞池啦
成班細佬仔玩屎仲好啦 玩完再拎去做做肥料
夠哂環保啦

環保撚

屌佢老味 推廣環保都唔係夾硬一下子就趕盡殺絕架
環保撚根本只係想自我感覺良好 真正環境既安危？who fking cares

啱牙

食飯想環支飲管都咁難

環保撚真係食屎狗
Btw牙你老母